跪求文宣聲音版

家門不幸有個藍絲老母，今日發現老母唔會點睇字睇圖，但係錄音就會聽哂，有藍絲廢老旁述嘅片更加會睇哂。

事源啱啱返到屋企就發現老母聽緊一段好很長嘅錄音，話要禁止遊行集會禁止帶口罩乜乜柒柒，即刻醒起佢以往都係會聽哂佢啲豬朋狗友嘅錄音。

家母都算叫識中文字，學歷唔高。由佢發現電話可以錄音之後就大部份時間都只係錄音同聽錄音，我都收過唔少佢forward嘅錄音。我相信有唔少老一輩都係因為見到好多字所以唔睇，或者有好多字唔識所以唔睇，甚至唔識英文字所以唔睇。

錄音對佢地嚟講係好方便好直接，因此唔難發現藍絲經常都係用錄音轉遞假消息以及發表個人偉論，正中呢班老一輩嘅胃口，唔使睇字、有真實感、方便同埋懶。有見及此，希望我地都有錄音版嘅文宣，抗衡藍絲嘅錄音洗腦，亦都救救小弟，救救其他手足被洗腦嘅長輩。

推

麻包袋

721 811

我無野講
我要食飯
我要飲水
我要見律師
我要投訴你

我要食飯

我要飲水

我無野講

我要見律師

我要投訴你